{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14745/0'",
        "collectedDate": "2022-03-03",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "수목원에서 봄꽃 향연을 느끼며 생명의 기운을 느껴보세요!"
    },
    "text": "樹木園で春の花の饗宴を感じながら生命の気運を感じてください！\n2月下旬に入って樹木園の春の花々が市民を迎える準備をしている。 家族、恋人、友人、または一人でも新型コロナウイルス感染症で疲れた体と心を樹木園で癒してみることをお勧めする。春を妬む余寒が襟を正す最近の樹木園では、春の伝令詞である「納梅」、「福寿草」、「豊年花」等が春の便りをあらかじめ伝えている。 寒さを乗り越えてやっとつぼみを開き始める春の気配が、大変で疲れた韓国市民に希望と応援のメッセージを送っているようだ。 各種メディアや映像でよく登場する「 フクジュソウ」は、キンポウゲ科の多年草で黄色の花を咲かせる。 それで日本では新年の挨拶のために福寿草の植木鉢をプレゼントしたりもする。 雪の中で花が咲くからといって「氷理花」または「氷花」などの名前も持っている。 「納梅」は大晦日は意味する「納」と梅を意味する「梅」の字が合わさって大晦日(旧暦12月)に咲く花という意味を持っている。 真冬の寒さの中で訪れる嬉しいお客さんに例えて「寒客」と呼んだりもする。 花の香りが好きで英語圏では「Winter Sweet」と呼ばれ、黄色の花を咲かせて寒い冬に春を知らせる伝令師として愛されている。 「プンニョンファ」はチョウセンノギク科の葉より花が先に咲く木で、品種によって花の色が多様で形も少しずつ違う。 この木に可愛らしい花を枝に豊かに咲かせたり、早春に早く花を咲かせれば、その年は豊作になるという温かい話が伝わってくる。 他にもサボテン温室などでは「ブーゲンビレア」、「イチョウ目」、「キリンソウ」などの花が冬を忘れたように原色の花を咲かせている。 3月からは「サンシュユ」、「ショウガの木」、「梅の木」など春を促す花が開花のためにつぼみを育てており、早春を待つ観覧客に相次いで美しい見どころを提供するものと予想される。 大邱市のホン·ソンジュ緑色環境局長は「時間が経つにつれ、より多様な春の花が伸びをする準備をしており、新型コロナウイルス感染症で疲れた市民が春の気配を感じられる樹木園を訪れ、ヒーリングできる時間を持つことをお勧めする」と話した。 ただし、樹木園を訪問する際には必ずマスクをつけて、ソーシャルディスタンスを守ってくれることも呼びかけた。",
    "QA": [
        {
            "question": "樹木園で訪れることができる花々は何ですか？",
            "answer": "樹木園では納梅、福寿草、豊年花などの花々が春の便りを伝えています。"
        },
        {
            "question": "福寿草は何科の植物ですか？",
            "answer": "福寿草はキンポウゲ科の多年草です。"
        },
        {
            "question": "福寿草はどのような花を咲かせるのですか？",
            "answer": "福寿草は黄色の花を咲かせます。"
        },
        {
            "question": "氷理花とは何のことですか？",
            "answer": "氷理花は雪の中で花が咲く福寿草の別名です。"
        },
        {
            "question": "納梅はどのような花ですか？",
            "answer": "納梅は大晦日に咲く花で、香りが好まれています。"
        },
        {
            "question": "納梅の別名は何ですか？",
            "answer": "納梅は寒客とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "福寿草は他の国でも有名ですか？",
            "answer": "はい、福寿草は英語圏ではWinter Sweetと呼ばれ、寒い冬に春を知らせる伝令師として愛されています。"
        },
        {
            "question": "プンニョンファの花はどのような色と形がありますか？",
            "answer": "プンニョンファの花は色と形が多様で、品種によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プンニョンファの木に花を豊かに咲かせると何が起こるのですか？",
            "answer": "プンニョンファの木に花を豊かに咲かせると、その年は豊作になると言われています。"
        },
        {
            "question": "樹木園ではどのような花が冬に咲いていますか？",
            "answer": "樹木園ではブーゲンビレア、イチョウ目、キリンソウなどの花が冬を忘れたように原色の花を咲かせています。"
        },
        {
            "question": "3月にはどのような花が開花する予定ですか？",
            "answer": "3月にはサンシュユ、ショウガの木、梅の木など春を促す花が開花する予定です。"
        },
        {
            "question": "大邱市のホン・ソンジュ緑色環境局長のおすすめは何ですか？",
            "answer": "ホン・ソンジュ緑色環境局長は、新型コロナウイルス感染症で疲れた市民が春の気配を感じられる樹木園を訪れ、ヒーリングできる時間を持つことをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "樹木園を訪れる際の注意点はありますか？",
            "answer": "樹木園を訪れる際には必ずマスクをつけて、ソーシャルディスタンスを守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 514
    }
}